有無黃大仙/慈雲山網吧推薦？

近排屋企部電腦壞左，呢幾晚都無野做想搵間網吧打lol
有無邊間推薦

AO

Ao

AO網絡

Live?

準備開貓頭鷹

呢間幾錢粒

好似$7/粒，我次次去都一係3粒，一係貓頭鷹

玩war3

慈雲山冇撚曬網吧啦 屌

AO真係黃大仙清泉

AO個杯麵真係世界級

之前有三記上面間ione同埋毓華街7仔個到個日日

個到個間

網天

ok, 電腦算順暢, 環境幾乾淨

森巴

森林執左未？個撈麵好撚正

A0

AO啲位又窄地方又暗 行多兩步上新森林開會員算啦 平又平過間垃圾ao 質素又高幾班
利申試過係間新AO打團戰lag撚到仆街